====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Puis , de manière indépendante , dans l ' exercice libéral de mon atelier , depuis quinze ans , j ' ai réalisé des interventions différentes dans plusieurs villes , avec de nombreux projets répondant à autant de situations variées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

